{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053482",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1562953920/leobeuaenseutolipensyeon-gapyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698704574372&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6336045&destination=%EB%82%A8%EC%96%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.662991%2C127.243037&sort=RECOMMENDED&top_dp=90000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=214329102&selectedRatePlan=248245283&expediaPropertyId=48811060&searchId=99176526-d4db-4bb4-a6f9-4f9cb258dfa2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "러브앤스토리펜션"
    },
    "text": "ラブアンドストーリーペンション\\n\n大韓民国キョンギ道カピョン郡ジョジョン面ヒュンゴン寺キル62\\n\nカピョンをご訪問の際、ラブアンドストーリーペンションでの宿泊は、優れた選択になると思います。 ここには屋外プールが設けられており、無料特典としてWiFi及びセルフ駐車もご提供しております。 , ホテルのサイズ:3つの客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00、チェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要となることがある、幼児用ベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料Wi-Fi及び有線インターネット提供客室内無料Wi-Fi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリアの独身または乙女パーティー禁止",
    "QA": [
        {
            "question": "ラブアンドストーリーペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "大韓民国キョンギ道カピョン郡ジョジョン面ヒュンゴン寺キル62にあります。"
        },
        {
            "question": "ラブアンドストーリーペンションの特典は何ですか？",
            "answer": "屋外プール、無料のWiFi、セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ラブアンドストーリーペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ラブアンドストーリーペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ラブアンドストーリーペンションでの宿泊に制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があるため、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "ラブアンドストーリーペンションのチェックイン方法はどうなっていますか？",
            "answer": "予約確認メールに記載された連絡先に事前に連絡し、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "ラブアンドストーリーペンションのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意し、政府発行の写真付き身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ラブアンドストーリーペンションではペットを連れて行けますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ラブアンドストーリーペンションでのインターネットの利用環境はどうなっていますか？",
            "answer": "共用エリアでは無料のWi-Fiと有線インターネットが利用でき、客室内でも無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ラブアンドストーリーペンションでは駐車場の利用方法はどうなっていますか？",
            "answer": "施設内に無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ラブアンドストーリーペンションでの特別な制限事項はありますか？",
            "answer": "指定喫煙エリアでは独身や乙女パーティーは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 517
    }
}